美國國防部長下令美軍於60天內特定時間點暫停活動 打擊軍中右翼極端主義

〔即時新聞／綜合報導〕美國上月傳出國會大廈暴動，暴徒中也出現已退伍或現役美軍引起關注，國防部發言人透露，國防部長奧斯汀（Lloyd Austin）3日已召集軍事領袖，計畫讓美軍在未來60天內選擇時間點暫停活動，加強打擊美軍部隊中的白人至上和右翼極端主義。

綜合外媒報導，五角大廈首席發言人柯比（John Kirby）表示，奧斯汀週三會見美軍高層，並下令美軍在60天內選擇時間點暫停軍隊常態活動，讓每個服務、單位都可以都可以抽出時間與部隊人員進行必要的對話討論。國防部沒有透露美軍活動暫停的時間長度，據報導，60天的期限將依指揮官安排，並未提到將採取何種形式行動。

柯比表示，極端主義長期以來一直是軍方的問題，而1月6日的國會事件，對於軍事領袖而言是一記警鐘，奧斯汀希望能好好的解決問題。奧斯汀是美國首名非裔國防部長，上任後決心解決美軍極端主義問題，也持續收集應對相關問題的資訊。

......

蘇式大清洗係美軍出現

中共60日攻下台灣啦

即係軍中只容許支持拜登既左翼思想出現

開始搞埋軍隊了

蘇聯就係因為啲有經驗將領肅清哂，畀納綷德國打到仆街

民間BLM文革，軍隊大清洗，成個美國做咩事，前車之鑒都唔識

習大大表示 有日子記得通知我

中共見到都偷笑

美軍唔係唔可以係國內活動
右翼果d 就叫極端主義， 左翼果d 就睇唔到

叫美國人學定普通話講 「長官 這邊兒請」

清晒出黎全部去晒德州 之後就出事架啦
你等住睇啦

痴撚線

一個共產黨都唔夠極右嚟

其實咪即係要抄晒支持過侵侵嘅高級軍官囉，跟手升一班自己人上去！

揪出軍內一小撮
非常好

呢個咁嘅國家
解體都冇人可憐，係侵侵做左大美國膠搞到咁

咁玩法不如右翼紅州獨立脫離聯邦啦屌, 由得你白左自己玩埋佢

習大大﹕ 美國是一棟腐朽的建築，只要我們在大門上踢一腳，整個建築都會倒塌下來

玩大佢

公開講呢類軍事行動，證明美軍內部真係有唔少嘅反拜登份子，而且一直有行動，但拜登似乎束手無策

咁搞法
美國啲黑科技流入中國真係不是夢
身為一個自由國家之首 竟然唔容許有不同嘅政見 仲要係搞軍隊先 明明士兵就最愛國

德洲十一月獨立公投
之後就係第二次南北戰爭

其實美軍公開外星人ufo五十一區機械人同埋所有ufo事件真相係份180日內ufo報告好過。
唔係既話人類無未來。

敗登咪簽行政命令取消佢囉

false flag

睇黎都係要開始撤出美股
共產美國

初初以為拜登上黎都係奶共玩幼幼 無為而治多
估唔到真係咁認真做呢d野

我都一早預計

美國架F-22會莫名奇妙地墜毀

最後殘骸會莫名其妙地流入中國大陸

同以前架F-117一撚樣

47年唔做野
一做就做仆街野

宣左誓未

走去Trump區度！

今次攻台有望
幾垃圾都好
狂射飛彈都打殘你

督軍殺自己人仲多過敵軍,如果納粹唔係戰略失誤,蘇聯唔使去到1991就已經收咗皮.

反右

國力衰退開始

哈哈哈

繼續為政治正確服務啦

極權國家終於可以大展拳腳啦

混進黨裡、政府裡、軍隊裡和各種文化界的資產階級代表人物，是一批反革命的修正主義分子，一旦時機成熟，他們就會要奪取政權，由無產階級專政變為資產階級專政。”“例如赫魯曉夫那樣的人物，他們現正睡在我們的身旁，各級黨委必須充分注意這一點。

美國真係玩完

左翼思想冇問題

特定時間點

踩到上心口會唔會都係yes sir ?

咁極左主義唔使打擊?

點分?

分分鐘清走一半人

左派教育偏晒去性別種族同憎美國 一堆虛學
歷史呢種實學點會教得好 連美國史都掛住玩種族議題

自己極左見人地右少少就極右